成班CCTVB訓練班平行時空 真係無人能及

真係犀利 有人中槍好似無事發生咁不過正常嘅 你哋個電視台可能話今朝冇事發生

最尾果張 又欣賞 又痴線
d字怪撚到

放上黎托柒? 唔撚想知

赏

今時今日仲入tvb既
係咁架啦

成班豬閪豬八戒咁款 唔撚知個醜字點寫

全部都岩岩蠶蠶

冇睇tvb好耐

去關注同睇cctvb既人都係

是但啦 無人想理班社會垃圾

Cctvb訓練班既人樓豬都follow係咩玩法

Tvb幾時轉曬殘體字幕

係得你樓主一個在意，真係好on9

無follow過

FYI：睇人Public IG唔洗follow先睇到

相比下，Viu班做星仔好多都有出下story
幫唔到手但起碼同香港人係同一個時空

咁點解你會知有佢地嘅存在

AustonFung係KOL 之前玩過全民造星輸左